終於發現左屙屎嘅奧義

屙屎同做人一樣
唔可以強求
所以rule no.1屎必須要急先屙
亦因為唔可以夾硬嚟
所以2.屙屎唔可以谷住道氣咁谷屎
應該保持呼吸，然後用意念放鬆屎眼，當屎眼鬆開，啲屎就會好似流出嚟咁，順暢無痛
3.當一條屎完結，千萬不要夾埋屎眼，感受屎眼鬆開嘅感覺，有助唔使用力屙下一條屎

只有做到以上三點
先至可以叫做識屙屎
否則好易有便秘同埋痔瘡

我今日真係學到好多野

係唔係GAY PO黎

你個人gay睇乜都gay
死gay老